TD 1 - Terminé
TD 2 - Terminé
TP 1 - Prise en main de la carte
TP 2 - Mise en place du GPS, la position de clé est tracké grace à la sandbox sur le site du constructeur. (Précis à quelque mètres près)
TP 3 - Tentaive d'affichage du numéro étudiant sur l'écran LCD de la carte, à l'aide d'un device android (encore beaucoup à travailler)